大家好又係我, 歡迎問答

幾經辛苦終於入得返個帳

大家一定有好多問題問我

我知嘅就一定答

btw 除咗女朋友啲性感相

可以問我攞佢啲相

PS
依家唔使 PS 啦
Cause everyone knows how good I am

驚自爆，唔問。

g持

一方面ig話認錯人
一方面上連登開Po

扮借刀都高級少少啦

樓主好靚仔

你鍾唔鍾意我哋叫你力力

收皮啦
我嬴咗你呀
走啦過街老鼠

唔好咁叫我啦 I am shy

敏力

對你好失望呀力力，見你潛咗成日仲諗住你策劃緊啲咩驚天大反cup,點知原來最後係上黎開你問我答

扮借刀...
咩u know how good I am

又扮借刀😍

sor 羅 但系我做啲咩使唔使同你解釋呀

校園台男神對決！毒步天下vs黃敏之

幾時換眼鏡？

敏力BB，我巧擔心你啊！

力力諗咗點同同學仔兜未呀？
唔係諗住話俾人借刀咁行貨呀？

力力籽上堂開心嗎，應該好受歡迎

力力電話幾多號?

65729467

cls

歡迎隨時打畀本人

力力係咪唔見左張學生證

想問下你點睇烏大龜

想知你d核9突英文點學返黎

邊有唔見呀send呀 上 wts group咋嘛

好味丫

ハハハハハーーー

黃敏力

做咩事呀

快啲打畀我啦

點解今次唔PS
IELTS 8.5
IB 42/45
HL 777
IQ 135
CUHK MBchb
British/Canadian passport holder

傻啦
同你有排玩啊黃敏力
郁啲就打俾你嘅話
咁我咪交電話費都破產

城大係咪勁過中大

係，想知
話晒你兩間都讀過

敏力哥可唔可以教我點做native speaker

我想問你攞另外一個banter既相

力力，想問你呢，讀account呢D non-Econ / EF商科同讀垃圾文科有咩分別？

直接WhatsApp問喇

上得山多

黃敏力，聽日又要返學啦

到底力力同龜蛇有冇造過愛？

好擔心力力子會俾人欺負

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

Yo

早唞啦黃敏力

如果你d post 再講吾城既壞話，我手頭上5部電話 +133 call爆你，
一個鐘送30幾個m記餐去你屋企。比你睇睇我地吾城手足既厲害。

依家仲唔認錯？

仲敢唔敢得罪吾城

skr

有嘢想問，到底外務黃敏力，咩咩咩佢嘅專長？

禾含都未出聲，shitty依啲廢校就收皮

我唔係針對shitty 我係話在座咁多非含 都係垃圾

力狗屌你老母

乜呢位手足咁早就咁有火啊

上完堂未

你就廢，我係各ranking機構碌到最底
點解見唔到有含大既蹤影？

禾含宇宙第一
係呢啲垃圾世界排名邊會搵到

師兄巧ball
塵歸塵、土歸土丶屎人歸shitty U

塵歸塵、土歸土丶city屌你老母
死廢青

shitty...
城大涉篤數谷國際排名

城大師生聚會前夕 綠化天台不勝負荷倒塌

1

力力仲唔快啲出嚟撐吾城

1分33秒話 用350萬請一個教授唔使做齋坐。只因佢論文被人任用無數次，請佢黎坐就可以推到排名好高@@。想知係咪真

捨得出嚟未啊

力力等你好耐 幾時出嚟

力力禾士泥fan屎 出尼拉٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

hi Maxwell

樓主個42分點得返嚟 喺邊到失手

俾我含含ok?

push

牙力新年快樂

死出嚟啦屌你老母

傻屄 上水未呀 力力

點呀